[HKCC] 又到Midterm,Assignment時候(10)

求答
有無人讀過
Understanding Globalisation
Advertising & promotion
Customer Relationship Management
Consumer Behaviour
Fundamentals of HRM
有無邊科好讀/大伏

仲有introduction to international business

好人一生平安 過4爆4.5

engine reg科個talk科科都有電既
想避電係咪唯有讀survey

Cluster A有咩科好讀

一定要上面啲科？？ 如果唔係 NEGO真係好好讀 學嘅嘢唔難 Asm易做 PJ剩係present(係做role play+講解) workload唔算大 MT易到喊出嚟 考試考嚟考去都係嗰種模式 識幾個人都係攞A
利申：MT 39/40 PJ同ASM嗰陣做得太hea得B Overall A

多謝你先爸打，其實我今個sem讀緊nego
Btw 你Eunice 定jessie教？

順便再問埋accounting and tax practices in china
唔該唔該

原來係咁 我Eunice教 佢教書真係好悶 tutor做啲嘢更加無為 上嚟晒時間

Consumer Behaviour聽過fd講話好讀
唔怕Econ嘅話 Business Econ都係一個好選擇 Ada好好人 得佢一個lecturer教

Business econ 多唔多數計？唔係好清楚呢科讀乜 我數底差

我MT 38/40 PJ ASM B+
Overall咪又係B+
講真咪又係睇人俾分

點解咁講
Exam呢？唔係都影響好大架咩

求fa書

係咪Exam做得唔好 自問自己上堂冇乜出聲 Eunice肯定唔會認得我 點會睇人比分

Business Econ冇乜數計 要計嘅都係代啲數字入條式到 超過90%都係理論野嚟 理解>死背 有啲問題嘅pattern係一樣 嗰啲就通常個個sem都一樣答法 有得背答案

自問覺得Intro to Econ唔算太難 可以簡Business Econ嚟讀

做緊assignment 表示 唔知應該寫幾長
好難捉摸呀

你解釋得清清楚楚就得
btw其實呢科嘅asm可以比你打字

可以係用電腦打完再print出嚟交

我知
不過少d 分嘅題目我打得重多過多d 分嘅題目

唔該曬
話時話 nego靠死背notes得唔得 老實講呢科我上堂無乜點聽書 因為實在太悶好似催眠曲 個個都話呢科易 我反而好驚我炒呢科

巴打係邊個教?? 都係Eunice ?? 我個陣都冇聽過書 由week1開始嘅lecture就基本上堂堂㩒電話 最後都係硬食啲notes 死背完全冇問題 你睇下佢啲PP啲問題都係問得好直接

Reg科 讀NS GE有無邊科容易高分/易讀D？

巴打中學有無讀econ

有econ底應該揀2129 marco econ定2105 business econ
讀D野有咩分別

想問下Jap I 多唔多野做 會唔會有project /present
定係得assignment

Acct/數科唔掂
如果 CB OB ANP會唔會死
定Understanding globalisation 好

一個係Macro進階，但都係中五野
另一個係Micro進階
BTW 有econ底唔係多數鐘意macro>micro
利伸有econ底同類人，但鐘意macro多

想問下 中醫同Food Hygiene and Nutritional Health 邊個難d？
同埋多數d咩？
申利 中學文理人 宜家商科人

CB OB ANP唔洗計數

UG就唔知

開頭就係 但後尾個啲開始難
利申A

其實係咪宜家要開始reg科？

14號開始

UG 唔洗 背科嚟

Jap 1無pj/present
CW:60% Exam:40%
Assignment 1要抄平假名+vocab 小心D做就ok 有人試過拎滿分/接近滿分
另外 week 5開始 每星期都會有vocab/hiragana quiz 每星期都要溫書
Assignment 2未出 等其他巴打後補
利申: 無底 sandy教 讀得好開心

呢科如何

我都想知 算唔算好多野背 多唔多應用/寫essay?

邊到有得睇有乜科reg? year1乜都唔識sorry

我想問year1 60 credits 14號要reg幾多科？

聽講有個email，但係我搵極都搵唔到
有冇啲關鍵字可以比我搜尋
利申：year1咩都唔識

18歲啦
學下自己搵啦
唔知就去望下prog doc
喺myhkcc到就有

有冇人收到退款email
邊到有得check退幾多 Enquire Payment to Student 入面乜都冇

CB好讀？

係email到打subject registration應該搵到有封email入面有個pdr檔叫study pattern

想問下summer term嗰科(intro econ)申請sucessful咗
咁sem3咪可以讀少科嘅 咁我14號重洗唔洗reg sem3嗰一科選修???
唔知email有冇講到

More

仲有冇easy2learn放？

有冇巴打讀過crm

火車推推

聽lecturer講話呢科好似溝咗少少soci野 我自己就背極都唔入腦
如果要揀就揀anp 好易背 midterm exam都唔難 好straight forward 唔洗點用腦諗 做個份project又會自動拎去參加比賽 一舉兩得

Reg住是但一科先 但係下個sem add drop個陣 佢會俾你drop走一科 之後再退返五千俾你

三科Psy既midterm咁近點溫得哂

有冇人讀過love, intimacy&identity 同 positive psychology?
有冇伏?

請問個是但一科即係唔係Summer sem揀咗既科？

係wo 屌…溫到我仆街。。

有冇人做緊econ Assignment, Q2唔識做

仲要中間又有Project同present要搞

讀緊中醫 pj asm都唔難 但係個end term應該都真係幾多野背
food hygiene聽個fd講係讀到仆晒街

A&P pj係做d咩？

Positive Psy今年sem2先開 新科嚟 依家讀緊嗰啲可以話係白老鼠 兩份asm+PJ同一份Final Test

好後悔讀psy

係啊

多野背到 好想放棄

Asm 寫 過去一年/預期未來,全球化對你/香港/全球有咩影響 呢6題 成份最多可寫300字
Prj 扮開個會議 就一個全球議題 以唔同持份者(國家) 闡述你嘅立場同理據
Midterm mean 34/40
Exam 95%分數先有 A+

所以呢
背晒就A+ 背漏d 都可能跌1-3 個sub-grade

不過mid term 考過嘅exam 唔考
[black]同埋exam 有大量tips[/black]

想問錯過左報summer 遲下仲會唔會有？

難唔難？ 學緊咩？

共勉之

NS yr1 請問有無邊科易讀D/易高分D？
中醫係咪伏？普通話有無人讀過？會唔會輕鬆D
英文唔好 唔想成日要寫paper

語文科冇底好易比人屈機

語文科冇底好易比人屈機[/quote

應該簡咩科無咁多野寫啊
背野都ok 但下下寫咁多英文 真係
statistics又驚比engine人拉高個median

要讀一科GE 既有關中國
巴絲有咩推介
祝過4爛4.5

中西cult

我個科冇中西cult
仲有冇

簡GE Subject 唔係個個一樣嫁咩

我都唔知點解
求推介

各位

psy midtermsss乜撚野都未溫

巴打試下Cap低你張Study Pattern 睇下我會唔會仲有其他推介

巴打咁少科簡嘅

CCN2001/2017/2030/2048 要揀一個

2048

推推

中醫大㐲 上個sem exam勁難又有好多野背

勿相認

2017 for sure

有冇人讀過personal financial planning
好唔好讀？

Consumer behaviour好唔好讀？有冇gp proj

背撚死

GE:
CCN 2049 Chinese and western culture
CCN 1019 Japanese1
CCN 2010 English for workplace communication
CCN 2016 Grammar in context
CCN 2027 Oral Communication in English

DS:
CCN 2111 cost accounting
CCN 2121 Intermediate Accounting
CCN 2105 Business Economics
CCN 2129 Introduction to Marcoeconomics
CCN 2160 Negotiation Skills
CCN 2013 Advertising and promotion

求評！

同求

背嘢叻嘅可以一試
背嘢差嘅就唔好自尋短見

有冇師兄師姐講下 love intimacy and identity讀咩 同好唔好grade 祝爆4 收offer

ge有冇好推介？諗住揀中西溝搭多科

想問下statistic Chinese family culture 同 Chinese literature 邊個易？ 利申有數學文學底 唔該曬

中西culture 真係容易讀？
我見有d人話伏..
係咪多野背喳？

文學易 唔難

個人認為絕對唔伏 係多野背姐 同埋exam 25分一條

大部分嘅題都好有趣

Exam 25分一條 係要你好似寫essays咁 將背既野寫哂落去？

係 背晒就實冇死 不過notes好多時剩係得個pt可能要自己再elab

有冇人可以講下personal growth and development 係讀咩

唔該哂巴打

有冇人讀business putonghua

諗緊揀chinese and western cultures 好定 introduction to chinese literature 好

我都係

HS 都唔知讀乜好
sem3應唔應該讀China related科 但patho一科都收人皮

2001，2017上個sem讀左，2048讀緊，個人2001=2048<2017

自膠 應該係2001=2048>2017

Food hygiene 個mt

聽日係揀sem3 only?

Consumer behavior 我屌你老母

有無人諗住sem3 reg jap1? 想問邊個教得好？
另外想問有無識日文嘅同學一齊讀？

垃圾科 屌佢老母 有gp project 幾煩下

同問

managing organization同organisational behaviour兩科有冇伏？讀咩架？使唔使話要有咩底會好d(因為中學文科人)

仲有healthy living and common health problems可唔可以都講下

Healthy living算好讀 多野記但大部分common sense

Mo ok ar

mo同ob比 MO係好讀好多 Asm同PJ唔算難 PJ剩係交Written Report

唔該咁巴打們

求評
CCN 2113 Financial Management
CCN 2137 Business Law and the Regulation of Financial services
CCN 2105 Business Economics
CCN 2129 Introduction to Macroeconomics
CCN 2132 Principles of Investment

祝爆4同埋有offer

PJ唔係要Presentation?

ds既management in human service又如何？讀d咩？難唔難？

我上年讀MO嘅 嗰陣剩係交WRITTEN REPORT 唔洗PRESENT

有冇人做完中醫asm 可以對下(b) 同(c)

讀過ob and healthy living 兩科都多野背 但workload黎講 我覺得ob prj係難做過healthy living
背野黎講 兩科都多野背 但ob theory 多 healthy living common sense 多 我覺得ob好背啲

其實唔係好難讀 workload都唔算重 但exam要求幾高 但埋呢科最盡A
利申：A

建議DS留番sem 4先讀

點解？

intro to econ份assignment
2b你地答elastic定inelastic

因為你sem 3 係用留chur 高gpa 去拎interview 而DS相對比GE難靚grade 而sem4 DS個grade 就算正正常常都無差 因為用黎meet condition 除非你gap year la

而且 雙數sem DS選擇多D

巴打接埋心水讀speed?

唔係正常都要GE DS一齊簡咩

Intro to Commu
Gender Issue
Intro to Socio
Intro to Psy
呢幾科點排

利申先 自己讀business sem3已經要簡 1GE 1DS

?

其實睇你program要求讀幾多個DS啦 我個個就1個 所以sem 3讀兩科GE先都得

見你spa 又之前利申自己gpa 姐

個人選擇

ns sem3指定要起碼讀科ds

聽聞Sandy幾好 我都會reg jp1

諗緊social policy定management in human service 好

讀緊jap 1 Sandy教 非常好

Introduction to sociological theory
Social policy in Hong Kong
邊科易讀d

中醫個兩份習作係做咩？
祝過3爆4

Social policy sem3 得4個A MHS以我所知5個以上
Social policy個老師 嚴格好多

比sandy 教過
簡直世界級
又搞笑 d note 又出得好好
最重要係超好j

中醫嗰兩份Asm都係上網/Notes抄答案 唔會好難做

但係social policy johnlee教得幾好 mhs就見仁見智

Fm同Business econ 正

申請左drop summer sem
但佢未批 想聽日reg返同一科
請問影唔影響架？

係Sem 3 reg返同一科

John lee教得幾好 同埋覺得呢科學到野

訓醒先諗reg乜鳩好

Me too

有冇人讀過CRM?好唔好讀？

intro to Chinese culture
中西cult
history and culture of modern China

有冇話邊科好d？邊科伏？

好心要追下Post啦 有人問過我又答過

今次sub reg有冇話咩先到先得？

CCN2280 Surveying
CCN2314 Introduction to Geomatics

有冇巴打讀過? 讀d咩同埋有冇伏

冇 唔會先到先得 因為佢啲科係冇限幾多班 係睇你有幾多人Reg咗個科先開到幾多班
次次都係最後一日先reg

thx

Engine，想升Bse,應該Reg咩科

有啲科有quota架 爆左quota就會抽籤 同埋要簡5個preference 抽唔中你就會跟你啲preference 比科你

想問下各位巴絲 Chinese family culture 同中醫邊科好？

想問有冇巴絲讀過ccn1011 Elementary french 冇底會唔會讀得好辛苦 workload多唔多

有Preference簡嘅咩 Reg咗兩次都唔知有呢樣嘢

岩岩問左subject leader 佢講嘅

巴打你點知MHS有5個以上A?
Wallace上堂講過？

有無圖啊？

CCN 2262 Architectural technology in the built environment
CCN 2267 Electrical services in building

呢兩科點

Preference 啲科點解少咁多
ClusterB唔見咗

冇 但係身邊冇幾個frd都A

學霸組

CCN2201 Chinese Family and Culture
求評

intro to econ冇econ底係咪唔好揀最好？
有frd話好易讀但佢地中學讀過econ

MHS同SPHK 我C+

我想問下邊到有得睇可以reg咩科 點解我email唔見嘅

Email個到你search subject registration應該有封email入面有個file叫study pattern比你睇

CN2021 2001
大家點睇

CCN2021 Political Science 大家點睇

讀過2021
Workload都有d大
Gp pj+report
兩份paper
1個exam
PJ要睇一篇reading再present
D reading都幾長
Exam無乜特別 但concept要清楚
LQ又要寫2-3版紙
另外 lecture好早上 除非你好想讀politics
否則唔好簡/準備幾個鬧鐘
Ps. 上個sem拎B

唔該曬，大概係讀咩

唔算難 識幾個無底嘅都攞到A 不過真係有唔明就要搵Lecturer問盡快清Concept

Reg到Ada就最好 教書好有心又好人

Gender Studies 有冇伏
Digital Storytelling 會唔會仆街

唔該晒巴打

首先由basic concept出發
講下咩係Legitimacy, sovereignty, authority等等
然後講下political structure
例如 議會制/總統制
亦會講香港行政 立法 司法 公共政策嘅運作/特點
政治文化/意識形態 國際關係亦都會講

CCN3117 Community Field Study
CCN2195 Social Policy in HK
CCN2193 Introduction to Sociology Theory
大家點睇？

想問CCN3107 Management in Human Services呢科讀乜？會否有伏？

E科係講一間人本機構(HSO)點樣運作
workload都唔少
1個PJ+report
1份term paper
仲有6份計分嘅WS同exam
PJ仲要搵一間HSO做訪問
你仲要面對海量字ppt同readings

聽巴打咁講似乎幾伏下，巴打有無好介紹，我本身想讀D有EXAM幾科

有冇人讀過introduction to communication studies?

識人讀過 1份asm 1份presentation 唔洗report 1個midterm 跟住有exam 其實最主要背書就A到

Gender A係頂盡嘅分 同埋都應該幾少人拎到A

一個A 一個B+

Storytelling 呢巴打
有冇八到咩環境

我知你邊位啦同學

知你係邊個啦 鍵盤哥

哈哈哈 我知道左你係邊個喇

2113唔係2131嘅prerequisite咩
可以一齊讀咩

歡迎同我打招呼

CCN 1014 Fundamental Visualisation Skills
有無人讀過？
想問下佢要用咩工具畫
同埋有冇伏
利申無讀過VA

Engine DS揀乜好

Reg科係要先到先得定點分配
祝過四爆四點五

先到先得

睇黎你地同stream喎

相認系列

Ccn2017 中化 (China related)
Cw/exam 50%/50%
1PJ
1份paper
1個midterm
全中文ppt assignment/pj都係中文做
內容唔悶 但當然要背
有人可以食notes拎A
當然 cw都要做得好
Ps. 讀緊 Benny教

一個sem係咪最多讀6科

Reg科先到先得嘅咩 ？

又話lot drawing

我都想知

Sem1讀practical english
Sem2讀EAS1

可唔可以sem3讀中文
Sem4讀eas2?

可以

點整？

Digitally story telling 求評

CCN2005 Organisational Behaviour , CCN2110 Consumer Behaviour , CCN2113 Financial Management 邊科好讀小小？

自己Reg過兩次科 次次都係最後一日臨尾個鐘先Reg 冇試過話Reg唔到自己想Reg嗰啲科

MO同understanding globalisation 點揀好 邊科workload冇咁大 易拎a

有冇人可以比business econ既notes睇下 lihkg40223@gmail.com

背野勁 揀ob 穩A難A+
數勁 又肯操晒exercise可以揀FM搏A+
CB唔清楚

對econ有興趣先好揀
初頭Fd話完全同econ學過既野唔同
以前學過岩既野，係BE可以係錯
做exercise 明d又唔sure咁做， 但最尾努力都A+

唔該 我本來讀緊HM 但而家想轉programme 仲諗緊MKT FM BM 定係唔好轉 因為我冇報intern 所以讀HM都冇用

追下post先 今日晏就先講完
有啲科有quota嘅 爆左就要抽籤 揀呢啲科個時要填5個preference 抽唔中你就跟你啲preference比科你
冇quota就入硬

推

CCN2027 Oral communication in english 伏唔伏 workload 大唔大？
Thankssss

利申 文科人

gender sem3讀唔讀得過 英文好差 怕讀唔黎 workload大唔大 定係exploring human nature好 求指教

好易讀好hea 好易b+難a

Personal growth 有冇伏？

Personal growth同gender issue邊科好啲？

Psy>com=GI>soc

巴打全部都讀過

CCN2055 exploring culture through field trip 伏唔伏？

Understanding globalisation
Ob
Anp
中醫
會唔會背死

2科d asmt都做死人

有冇人讀過法文

下，我會排socio 第一

CCN2316 Introduction to Wines 有冇人讀過依科
睇名好似好易咁

上堂咪打機啦

Personal growth 會唔會易爛grade?

Soc要出去，煩

要去邊

同問依度睇落一個engine仔都無

最好讀係2251

大伏

socio>psy psy2份asm難做

應該得一個教新科黎

中醫伏唔伏

平均gpa2.9，伏人死全家

有無人做完中醫assignment

想對答案

其實OB 同CB 都講過 善用追post功能

有野想請教
我今年year1 想year2轉program 轉去 business NS
咁我宜家個program有兩科ds要我硬食
如果我成功轉到去NS 多出黎個兩科ds要幾時reg?

Add drop period d科仲有得轉

Short question 勁多唔sure

其實有無可能可以r到一個sem讀7科？
利申Max credit 18

有 但你要之前個sem 科科爆4
再求program leader

我依加讀
Microbiology
Applied com
Eas2
Phy1
爆4嘅probably = 0

邊題

有冇巴絲讀過法文啊

但個陣應該會無位

有無巴絲知sem 2 exam timetable幾時出？
Year 1 咩都唔識

巴打有冇法文底

兩份 reflective journal 上language lab錄音
一份individual speech 5分鍾
要分組拍situational video
加多個midterm
伏唔伏睇邊個教我覺得
上個sem嗰個伏到不得了

冇exam就唔好簡啦
最尾個sem先讀就最好

CCN2105 business economics定 CCN2129 introduction to macroeconomics好啲?諗住食dse econ老本

有冇人知幾時會出exam timetable

又要book機票？

老本有幾多先？聽人講兩科都好難，同中學個d差好遠

Introduction of econ 先係老本

想問personal financial planning多唔多野背？
計數同背既比例係幾多左右？
追過post好似話伏但冇講點解

有讀introduction to economics,有A,個陣都係食老本，所以宜家諗住食多次

傻啦

咪挽啦

2048 2282 2281伏唔伏

婦女史mid term會點考？

點解東亞史唔係支那related,明明syllabus 有中國經濟發展果d

Introuction to wine 新科其實有無連巴讀過
想sem 3靚grade係咪唔好揀新科？

Econ dse lv 5 ccn 2129夠唔夠做 ？？？

我想問下係咪上面show 咗subjects chosen就代表reg到 咁下面排preference係for你當你上面某啲GE reg唔到先至再按個啲preference嚟排?

好多攞a以上 包括我

我想問如果no concentration 係咪揀4科ge

記住呀 死老豆都唔好簡healthy living呀

點解嘅？中學讀過呢啲野 諗緊簡唔簡呢科/ccn2014 food hygiene and nutritional health

有無人讀過corporate event operations?
依科伏唔伏？

教既人鳩 完全係死八婆死肥婆港女
內容又鳩 背撚死人

好彩巴打講一講 差啲揀左

有冇巴絲讀過CCN2010 English for workplace communication

intro to philo 各位巴打點睇

如果你係真係純粹為興趣想讀下 gpa冇乜問題先sem4簡啦
係呢科拎靚grade有難度

新科先易A
上個Post 最尾幾頁有講，可以追返
乖乖地背曬，Exam輕鬆9字頭

Experiencing Architecture 同digital storytelling讀咩

Customer Relationship management
Food Service Operations 如何

surveying 好唔好讀？

Food hygiene 究竟好唔好揀

係啊，幫人問

邊個教？

我無架，好似玩火咁

CCN2160 negotiation skills 呢科點

History and Cul of East Asia可以嗎
有世史底

有冇人知intro to communication studies有冇exam

呢科有

出晒名正，易讀

易A

利申 AA

除左呢科之外仲有冇易讀易拎靚grade既科

追下post啦 伸手伸到咁

Intro to socio 係咪背書科？

中醫同Japanese 1點揀好？同埋management science 呢科點？

ni

背完要識apply落d case到
可以簡住先 square教得真係好好 到時如果係thomas教就轉去square 轉唔到就drop啦

中醫伏唔伏？

伏唔伏

唔伏 好讀

Thx

前幾頁講中西溝嗰位巴打 我想問下中西溝多唔多essay要寫
見你話exam 將要背嘅野寫曬落去就得咁
咁啲assignment 多數係咩形式

ict iss eas1可以點溫 尤其eas 1
ict會唔會考埋tut嘅野?
啲midterm日期好近

Personal growth伏唔伏 靚唔靚grade??

其實仲有冇得報summer sem
利伸 想讀定先

咁呢科真係唔係人讀呀嘛 冇肥佬教咪冇事

得一份Asm 係四簡一寫份1600-2400 essay Guideline(四條題目) 頭三四個week已經比 但臨尾兩三個week先交 唔算難 比咁多個禮拜你

Workload大 始終係100% CourseWork 聽聞難A

唔該曬巴打

唔算多野做 但極難高分
你覺得自己做到perfect比最後都係得個b

好易明
必reg

Jap I 啦
中醫伏到仆街都仲有人揀

仆街都唔好讀呢科
Workload又大 堂堂tutorial都有worksheet返去做
份份都要寫九萬幾隻字
人地一個sem可能8,9課 mhs出足13課
每課40幾50頁 版版d字都滿哂
好彩wallace比左少少提示我溫到仆街先有個b+

除非你好有信心可以handle到13課 project又要搵機構訪問
如果唔係必修勸你千其唔好讀

中醫點解伏？

背背背背背背背背

齋背都伏？ 我覺得你既意見仲伏喎 仲要背好少slide 到底邊撚到伏 係咪爛左grade就話人伏呀？

中醫今個sem咁撚多人中伏都仲要9沖，無人幫到您
大把人話倫敦金伏，又咪大把人9沖

醉愛豬波

有無

有冇巴打讀過CCN2043 Digital storytelling

請教下中西溝d asg係用中文定英文？另外ds揀gender issues是否明智？

有無人讀stat 星期一mid term 好多唔識好郁
有無好心巴絲可以教我

Telegram offergod123

Level 2 ccn2031

有無人讀過ccn2025 love, intimacy and identity?

中西溝呢科可用中可用英答 啲notes大部分中文 得兩份都英文 不過基本上個個都係用中文答嫁啦 冇人會用英文

Mid term考個啲唔係好多都係ccn1008教過哂咩

jap1+econ+culture translation
好唔好

其實大家係google search subject code就可以知道個科嘅資料
eg. ccn1019 ccn2017 etc.

Management science 睇你計數小唔小心 成日錯細節位就

Agger 身邊啲fd 好多都坐底 B+ 話送grade咁

CCN2001
Introduction to Chinese Political and Legal System

大家點睇

同 Politcial Science
大家建議邊科好

Marketing midterm 後面sq問what action is it if there are positive deviations? 點答求解

好似係explo唔知咩

想知marketing midterm個mean大約約多

Exploit

太遲喇
好似截左
冇得報

果時讀 43/50 mean

Experiencing Architecture 會出去睇建築 讀咩就唔知
lecture同tutorial係同一日上
利申：曾經reg左入去 lecturer send左email黎話會有outing 叫你lecture同tutor之間盡量唔好reg堂

上返u一撚定要讀返呢啲19興趣科

intro to sociology 易唔易靚grade？

想reg business econ 同 financial management

有無巴絲可以講下呢兩科 考試難唔難

Chinese creative writing
Chinese for mass media
有無伏

唔該曬大家

Putonghua for College students 伏唔伏？考啲咩？中西溝好定呢科好 普通話幾好但都驚伏伏地

上邊果科暫時未見過評價
下邊果科好似見過巴絲建議

fd 讀 得一個B+ 其他都B
利申佢地都叫有底

我係1028

Introduction to Psychology定Introduction to Sociology好?

巴打做下好心得唔得
請你飲幾次Pacific 都得㗎

咁耐都無人評service management
求評

超好讀 輕鬆奪A!

intro to econ定intro to marketing易拎靚grade啲(利申兩科都無接觸過)

Intro Psy

Thomas 先好
比分鬆
[size=2]之後sit番square咪得囉 分數最重要/size=2]

Gender issue同日文邊個好啲
利申日文係零

唔該曬

痴撚線
奉勸個位有得揀既巴打唔好咁睇唔開 搵過其他DS讀啦

Political science 啦
In thomas we trust

但有巴打話workload 好大
我 sem3 唔可以失分 怕workload大會拖低gpa
利申Thomas 真係唔錯 Intro Soci 佢教

有冇人可以講下jap1讀咩
零底會唔會死

3.7 hkuba報唔報好

社科ds揀咩好讀d？ 求推薦

冇讀過日文
Gender workload都大 2份asmt都千幾字做死人

workload大唔大？sem3揀係咪明智？

您捐左佢求poly offer仲好

都係既

Introduction to marketing a+條curve係幾多

唔會死 不過要預咗好多係有底入去讀為咗攞靚Grade 無底一定要好比心機囉

Mkt midterm mean幾多？ 已死

Pth for college students 真係冇人攞A咩？
有冇巴絲讀過下咁呀？

識啲人讀過下 幾個都有底攞A

上個sem讀 三字尾 四字頭 執生啦

佢個底去到咩程度？普通初中三年讀過算唔算有底

係大陸出生

唉屌

我大概知咩料啦

我pth b+ 自問都俾心機讀

利申冇底

你冇底又去到咩程度？😂😂

讀到form3 以前中學得3x分

一百分為滿分？

係

你果組多唔多本地人攞A?

Um... 我識既 同我咁上下底既 都係b至b+

A range係咪set到好高 好難攞？

有底 local hea讀攞B+

我唔知條curve點 我Mid term 89.5/100 mean 87
Asg1 70/100 mean 75 asg2 75/100 mean76
Exam冇睇到成績 平時分應該都有8分

兩份asm做d咩？

一份個人口頭報告 介紹下啲文化野
一份小組口頭報告 情景對話咁囉

睇你咁講好似幾簡單？d字讀準d就得？

推

重申我係讀1028

同問 其實多唔多野背？

多野背
但我覺得幾好讀

有底既其實都易攞A 因爲佢係由頭由聲母開始教
我mid term 87.5/100 assignment1 76/100 assignment2唔知但都應該唔差 口試83/100 筆試79/100 平時分應該都高高地 最後都A

我覺得好難 讀準啲都係 仲要背稿

D稿好多咩？

對我嚟講算多 我唔suggest冇底既人去讀

其實佢都係由頭教起 個人認為同小學中學學既差唔多 係粤普對譯難啲
利申 拎A 得中小學學過 算唔算有底

Intro soc intro psy 都好讀
Intro psy背得順啲 內容有趣啲

社科人 ds揀2190 Human Behaviour and Social Environment定2193 Introduction to Sociological Theory?

法文有冇present
有咪要講法文？

有冇人講多少少introduction to wines
好有興趣 覺得好似幾實用

有冇人讀過introduction to philosophy

兩科都未讀過 但應返你上面邊科DS好讀先
咁多DS 我得MHS係A 其他都係B+ 其實如果你真係唔係好標青嘅話 社科DS冇乜係易靚grade
利申：純個人立場

係咪我廢 得B+

試下做tutorial ex 我都好驚

唔係negative 咩 我答咗correction

有底 易讀 難a

1028same here 好多都教過 做多d ex就得

貝貝

痴線呢科讀到我爆肝爆肺咁濟
D notes內容分量多到我寫溫書筆記寫左大概4個chapters已經等於我成個ict本筆記既分量
利申: A咗, 但絕對得來不易

做極唔係錯就係唔識
好驚fail grad唔到

CCN1042 Economic and Society
大家點睇

花老爺唯一壞處係上堂好悶
btw上個sem新加嗰份case analysis又on9又煩撚過閪

同埋我 summer sem 已經 reg 咗level 1 嘅科
sem3 係咪唔可以 reg 返 level 1 嘅科

ab卷唔同

CCN2105 business economics
CCN2129 introduction to macroeconomics
兩科建唔建議可以一齊讀？

有無巴打再講多d

巴打可唔可以講多少少，workload點樣

想問英文唔好讀understanding globalisation 會唔會死？係咪一味背就得？多唔多long q？唔該 唔該 好急 今日要揀科喇

想問Business唔係NS嘅要點reg科？除左頭3項改唔到，之後係咪淨係可以揀2欄，一科要GE elective，一科要Discipline-specified elective咁？

有兩份卷
Btw 答左exploiting benefit

我summer reg個兩科都收左
姐係我sem 3可以讀淨係讀5科
但係reg科個系統一定要我讀夠6科
如果唔係submit唔到 想問下
我應該reg左6科submit左先定點？
唔該

呢科好食logic，所以cct 無b 就係咁先
但係如果logic ok，又對哲學有興趣嘅，呢科幾好讀
Workload 唔算大，睇編長文做group presentation，最難係睇英文
Assignment 寫essay，ok ge

有個telegram group大家想入可以pm我

ccn2035 values and ethics in daily life係唔係伏嚟

email to office

2001 α左 背野叻可考慮

DS reg survey同geomatic點睇
想避電果啲科
回答者有offer+爆4

Reg住6科先 其後add drop period 再drop

想問冇reg summer但係我科stat fail左咁係唔係強制入summer讀返

China related好似科科都伏

no need
email to office 會調低你 credit

今個sem 讀緊 求A攻略
勿相認

你冇報summer可能要你sem3讀

同埋summer好似已經cut咗個報名

係咪一定要reg同想升果科degree相關既DS

巴打可唔可以講多d

謝巴打

係
所以係度諗緊洗唔洗reg 6科

有冇quit cc嘅手足？
係咪就咁遞信？定唔交錢就得？

想問CCN2026 Mass media and culture如何

仲煩緊ccn2017中國文學好定 ccn2201 chinese family culture
兩科都有人話易
但ccn2201冇exam 好吸引

咩情況會讀完sem4升ugc yr2

有冇巴打可以講下 introduction to Marco economic

2262真係
無底好難明

幫推

Thanks巴打
engine仔sem3讀咩好ds

Lecturer雖然好好
但workload幾大
2個pj 1個asmt mt有fill in the blanks
Exam考晒12定13課

靠背得唔得

唔夠
Exam好似有3定4題long q
每個term要俾definition+explanation+自己諗既example
同埋佢上堂會寫好多notes而個d野係會考
所以一定要上堂抄足
個時我溫到想死

Personal financial planning好唔好讀？會唔會話好難拎好grade？

6月唔係仲有得報summer sem 咩？
我reg 果科unsuccessful 左

有冇巴絲有nego individual assignment 嘅題目要求

CCN2169 Chinese for the mass media
CCN2171 English for the mass media
CCN2172 Foundations of linguistics
CCN2173 Foundations of oral interpretation
CCN2176 Language and society

有無巴絲可以推薦下邊科比較好

冇記錯係搵篇新聞/寫自己經歷係有用到三種nego tactics 解釋翻點解呢種情景有用到呢種tactics同埋有乜作用 最後寫part會點樣改善

完全唔難做

no

想問下遲啲仲有無得reg科今個summer讀？
因為之前reg左科unsuccessful左，可能唔夠人無開。希望可以reg第二科，咁之後既sem就可以讀少科輕鬆少少。

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

有無人讀過service marketing？如何？
想揀一科marketing related仲未知揀咩好

Chinese family

CCN2267 Electrical Services in Buildings
有冇巴打讀過 伏唔伏

就係唔記得咗篇新聞個時限要幾時同埋中定英

求解答
問多次ccn1021 personal financial planning好唔多讀，之後有巴打問但個留言睇唔到

新聞中英無限 不過唔係應該交咗啦咩 如果今個sem讀

有冇人知introduction to psychology係點 伏不？

我想問business econ係咪係group project?

好想知如果有一科啱啱走足3成出席率 無得再走
咁我嚟緊要考dse 撞正嗰一堂 咁應該點做

我地27

求巴絲解答international finance 未決定DS
Workload大唔大 exam難唔難 係咪要計好多數

2246
2251

Sem3 NS jj有無推薦

ik幫到你

求救

有冇人subject select果到乜都揀唔到
求解救

我記得佢講緊mid-term時，話過我地係Full-time，所以唔會因為Dse而幫我地做野
不過你都可以問下出席率點搞
再唔係，咪搵人幫下手

最後一問
CCN2137 Business Law and the Regulation of Financial Services
CCN2144 Principles of Financial Planning
邊個易啲

Understanding globalisation
Advertising and promotion
Organisation behaviour
中醫

想問有冇問題

同埋如果fa得b+
係咪唔應該簡CA
因為唔想sem3全部都背咁辛苦
祝早日出pool 過3爆四

OB加中醫都玩死你啦

INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY
NEGO
中西溝
呢三科一齊讀 會唔會死?

其實依家係咪揀住先
到時可以再改？

前提無full

中醫係咪真係好伏？

求下個lecturer
正常都會幫

中醫上個sem asm好似幾簡單 但唔知點解今年好似難左 利申：原本差啲讀左 再利申：有錯請指正

2144

婦女史會點考架
有冇ching答下我

啱啱sd左email比lecturer問叫佢幫手提點下
其實唔去dse無問題 反正我個programme chur到我無時間溫 但覺得好晒姐

瘋狂背生字同grammar
只要你每星期用d時間溫其他好簡單
重點係無project 分數完全自己掌握

利伸 讀緊 感覺良好 完全無底
暫時全部測驗assignment都接近滿分

dse 係micro wo micro macro唔識分? 2隸野黎

CCN3117 community field study呢科伏唔伏

中醫好讀呀

CCN level 3 唔知呀 但係都係計3個credit

成日睇邊科伏唔伏 不如諗下邊科對自己想做既工有用
講真business 只有account 係專業技能同包你搵到工做

一個背 一個計 睇個人

ccn1021好似幾多數計 唔識係唔係伏?

personal financial planning

屌我都係

Secret個hhb男廁Post 依家啲人玩到咁

係market 睇easy to learn la

絲打原來你都係hkcc

難咗但都係好易 上網好易搵到答案一個鐘一定搞掂

DS 科稷講 cost accounting 算accounting入面比較易 不過悶
如果唔識揀就marketing side D野幾common sense 應該好易讀

會唔會係system問題
好不安
send左email比programme leader但冇反應
聽日去office問下可以點做

揀左中醫 creative writing 中史 chinese family

加科ds 中溝

我試過用ie google chorme都唔得，應該系統有問題，依家冇得揀科。。好on9

Japanese 1
中西cul
Financial management
housekeeping operations
front office operations
求評

推一推

輕鬆
利申：A

唔記得左submit 係咪玩完

Eas II 好難

睇lecturer，lecturer唔同你有料都冇用

遲左簡唔到ds科點算好 諗住訓陣簡一訓過左10點

點算

Ching 一齊上路la

Me2

其實之後都仲有得改讀咩科
岩岩醒起好似揀錯科

中西溝邊個lecturer好？

屌其他知add drop period 有得add返
但怕想要既科爆位

有冇人讀緊ccn1017 introduction to psychology 同時又喺Kent lam教？ 個attendance點計法 到而家都未簽過

無7成出席已經唔洗考

個張野好似冇傳過。。。

佢不嬲唔簽attendance

想問ds 科係下個sem 既add drop period係咪揀唔到？

有無讀過translation人有林語堂本中譯英字典，賣或者租都可以

係囉

MACRO ECON
中西CULT
中醫
求評

請問personal growth 好唔好讀

三科同你一樣

a&p同ob都係記記記，慎選lecturer
Ap今個sem得一個無得避，但佢好鬼伏只可以靠自修，好彩野唔難，所以都揀得過
中醫更加係背，有fd一組會好好多因為pj煮野食個個唔識都幾尷尬，最後test好似有課外野所以要讀多d中醫野。上堂幾得意，對中醫有興趣就揀啦

又會咁啱

咁就好

我嗰陣唔喺香港又想轉走一科
所以瘋狂add drop
㩒到死死下
善用preference matching啦

Non jupas post

你想知D咩？

Thank you 最後簡左jap1
應該sem4先讀中醫
Anp同ob係咪都係易a難a+?

搭單問 係咪要cct勁先高grade 同係咪好哲學 b+ 易唔易拎
唔該 祝巴打過3爆4 收offer

我個陣ob 食哂所有notes 幾乎識哂exam 先得A 因爲CA個邊奶野 份project好難做

呢科其實workload 算細
都唔係特別要CCT高分先得
之前班個mean around B+

急收easy2learn 有意放嘅留低聯絡方式！！！

無讀過commu

Psycho 英文叻背野叻著數 先理解後背 幾
Pj好緊要
Soci幾易明 最basic嘅theory野 要記人名
Gender 係soci野 易明 有theory
呢3科都幾得意
睇你對邊科有興趣同中意coursework定考試

剪片
好玩
睇你叻唔叻呢方面啦 穩b+

剪片
Lecturer Brian好好人好nice

Gender la 易明

求推介

推薦kent

我好似知你係邊個

我想報summer sem 幾時再有？

英文差讀唔讀到呢科？驚要寫好多essay/long Q...

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dickdickboy
20 / PolyU / 23BRESS / Surveying

會仲有咩

死啦我reg左呢科 好淆
中/英教？

唔知 所以咪問

佢sem頭sd俾你份email都冇寫到有
利申 謠言受害者

姐係得1 round可以報？

家下已經過咗？

上堂講中文

有無人已收到elite tour通知

Sandy

唔係24號公布咩

唔怕被kill都可以簡May姐

聽朝

佢話25號前

有邊個唔識你

點解唔去ik 問下？

Ik條女咁撚串又西口西面
每次都唔想行過去

咁我問下lecturerbtw thanks 巴打既suggestion
利申wk

想問ict 既test 係咪全mcQ?

Ob midterm難唔難

我都唔知 係咪真係識我

ITB睇完都唔知講咩

上年wk嘅ik係四眼哥哥 嗰個幾好人 不過今年好似已經冇做 唔見佢

No

咁係點考？

唔洗知 背曬佢

WK IK都叫串嘅話
HHB西面姐係咩

Totally agree

下次過去望下先

求人教做mkt asignment q2同4

我連Q1都唔係好識做 求救

我願意用mo assignment交換mkt assignment model assignment

Q1唔識呀

Agger

背曬佢就冇死 上個sem先讀完

q1睇lecture 3
每個case 講2個ethics
求打救q234

我覺得無人會打救我地

因為我情況比較特殊 次次都去打擾西面姐伯母
結果西面姐佢好似已經認得我 上次交form冇西我面 對我幾好
利申:愛上西面姐

有意收cct本思方導航
有無巴絲放？
Telegram:@hkcct

除咗mc 仲有2part要寫野
我嗰陣出過 問你2樣野有咩分別 eg memory, storage,hard disk drives, hard disk
同埋http 全寫
個個都話背就得
其實我覺得理解咗先記 會入腦勁多

Thx 絲打

好難做

急收mkt easy2learn，有意放嘅留低聯絡方式，我會萬分感激！！！

ITB 點樣記入腦 琴晚背完今朝早起身咩都唔記得晒

同感 唉.....

mid term 考1-3課炸
final 考晒全部 讀到仆街都唔掂

ps mid term 問下 andrew marcus d學生 睇下有咩要背囉

問題佢一課嘅內容等於人地兩課咁多
啲嘢又難記入腦 今鋪應該炒硬
btw Kanny 上堂打個啲星星又有冇用，我唔識人上Andrew/ Marcus 堂

Andrew Marcus: 全課背就可以

講就咁講姐
佢都會將考前果堂lecture 轉做revision class 講下邊D 會用MC 考, 邊D SQ

唔好意思無追post
想問前兩日reg科quota問題
如果爆左quota係全部有份reg既人一齊抽籤定係遲左reg個d人先要抽籤？
愈諗愈驚⋯我最尾個日好晏先reg
救解答

屌你老母，追post la申手黨

其實我有，不過我淨係見到有白過豆腐絲打話爆左就抽籤
同時都有人話係先到先得
所以唔清楚係點抽
我驚我睇漏回覆所以就問多次
Btw 學人打好d字再屌人老母啦 好嗎？

你前排揀科果時submit 左就有得讀
利申year 2

冇SUBMIT呢

新制啊 ge會有限qouta 爆左就抽

依個唔清楚 year one好似會send message 黎提你

咁係咪全世界一齊抽、唔關先到先得事？

一齊抽

係 只要爆左quota就會抽 唔關先到先得事

到底有無人識做mkt assignment 喊出黎 後日要交 點解可以咁難

tuna yu

有D condition 都apply唔到落個case到

我都係kanny教

D 星有用
不過唔係全部都淨係出打星個d
食晒d notes好d
重有講網址個部分 記晒佢
Michael porter 個d 都係

利伸:上年kanny chiu 教

想收本思方導航
有意telegram: hkccbb
感激不盡

網址係咪HTTP/XML/URL 個part
Michael Porter 就係Five force model同 value chain ?
Btw 唔該晒師兄 今晚肯定唔洗瞓

出價

有人telegram左我啦 唔該曬先

紅字好似一定會出
XML 上sem 問過

係就係遲左d問，但急收mkt easy2learn呀各位大佬做下好心有嘅就放俾我啦！！我會感激不盡

紅字即係點 佢每張slides都有一句紅色嘅Title Btw 唔該晒師兄

有意 telegram到講可否？
@hkcct

5 force model 好似比個case你分析
value chain 好似空幾格 問返你果幾格係咩

唔該晒 啱啱先至睇完啲notes仲未背到入面啲內容

第二題唔撚識做 唔知問緊乜

3萬蚊email已出

收到收到

So 高調

鳩做算啦，計咁少影響根本唔大

今日先考第一科midterm

Statistics ?

yr1 3.8幾都有3皮多謝cc多謝政府

咩黎？ 你讀咩科？你今年Yr 1 or上年cgpa 3.8幾

yr2 engine
呢個獎學金睇yr1 cgpa
yr1入u就冇得拎

拎左ROA係唔係就冇得再拎政府個3萬架啦？

有冇人知嗰3皮幾時到手

洗唔洗自己申請？定你夠高grade就得
係咪有經濟困難先拎得

我都想知
我yr 1, 我見到個name list 有我d朋友個名
佢地gpa仲低過我，又無參加任何課外活動

Ice出左未

有無人可以答下我Econ mid term SQ大約考邊d， 洗唔洗背曬d definition?

通常demand supply analysis

CB個pk chow真係人如其名

Stat midterm成版空撚左無做

Thank you

到底outstanding洗唔洗自己報 好灰

巴打報左邊團？

點解accounting for non business student個lecturer sd email叫人搵佢傾mid term成績既
仲要聽日就有
得我一個係咁定點 好撚驚

Daphne WONG教?

1題半 here

Jason cheng

冇記錯上年係出好多study guide既MC

慘 原來而家出sq

店長

Outstanding student award?
剩計成績個個唔洗

mo bo
係咪我太廢

睇黎我成績差到要比人問話

2題

真係痴撚線 可能我廢 但我覺得真係差唔多exam 份量 2個鐘就岩

又要比Jodie串

1題

屌 mc鳩撞都做唔撚哂

你哋ccn1008 點擺d A+ 返嚟㗎
乜都唔識 講出嚟比人笑tim 啦
你哋記得咪同人講你stat 係我教呀

有聲

一早叫你地drop左佢架啦

你哋師姐 interview 嗰陣
人哋professor 問佢乜都唔識
卒之咪無收佢囉

唉 唔講啦(笑

唔係唔識 大佬都要比時間唸下掛

個mean 唔知有冇60

一班中總有幾個癲佬會拉高個mean
Me 求過50

但我唸真係得好少 我唸我都做得慢喇 仆你個街 我左右 2個 830好似做緊3定4

Molamola

笑到仆街
痴撚線
有聲 巴打可以幫jodie寫返本語錄

堅係有聲

真心有聲
嗰陣讀1028比佢教 成日都咁講
我掃地啊嬸嚟㗎炸

你地呢啲做老細架嘛

同問
又話20號出

已經唔係識唔識做既問題，而係連睇題目既時間都冇，25題mc玩左最少40mins 最尾好似空左26分冇做

岩。 sem4先搞埋d咁既野

其實呢科應該都係得yr2 人揀
大家最後一個sem 鬥hea
應該炒極都唔會低過mean 掛
如果唔係又要exam 追

Sem3揀就

到底係未出定fail左
三個choice都要讀書

視乎佢個mean係幾多 我拎倒柒字頭已經心滿意足（因為我有廿幾分空左 ）

出左啦！！！！！

屌完就出
Btw waiting list

究竟有幾多人報左London
Waiting list too

我覺得好容易喎
你肯問個lecturer 佢咩都肯答
輕鬆A+
利申: 有認真上堂

澳洲 waiting list

點解每次一過左12點就上唔到moodle

呢科只可以sem2簡

點解有啲lecturer 真係可以偏心異性偏到咁

有冇好lecturer 推薦下

邊個

Nego 背哂notes 有無用？
洗唔洗睇埋supplementary notes ?

背唔切

訓唔著 一陣8半 今晚mid term 死梗

email都收唔到係咪姐係可以收皮

邊到有得睇name list?

我ICT呢科做完份group project
知道一定好差 拎D E個種
諗緊好唔好F左佢之後summer take返
定係就算project E左 但test 考試A 都上得返B+？

究竟拎政府個scholarship有咩條件

Summer sem小人得濟一樣唔會開 結果要sem3/4讀

有五個獎 你指邊個先

all

姐係有機會要sem3讀多一科？

自己睇哂佢 據我所知就OPS係被nominate嘅

Yes 如果英文2左就可能讀7科 同埋唔知sem3係咪一定開

咁如果份project真係E左 係咪真係冇得追返上B+
份野係60% continuous assessment入面既30%

其實好難E 你感覺上姐 可能C+呢 同埋project學期未前會派返 到時再決定都未遲

我想問
introduction to social services in hong kong
係食晒所有NOTES就可以?

EAS1(SOCSCI) 個MIDTERM SEM2係咪都好難?

有冇巴打有 consumer behavior 既text book? 我想收一本

有冇人讀緊ccn1017 introduction to psychology 可以影一影notes啲空格比我填返

有冇人報咗ICE tour London

不需要text book,exam唔考

報左 但失敗左

我個fd都係失敗咗得番我一個

好想去london

有無人知accounts for non business 比jason召見係咩事

Elite tour unsuccessful

我同我個frd都報左 但失敗

禮拜五FA mid term 死梗
溫都未溫過

平時上堂明唔明？如果明 其實溫一日已經夠

自推

呢個post而家好少人講野

mid term你地通常溫幾耐 咩唔係溫1個鐘已經識哂所有mc咩? 點解要溫咁耐?

有冇人econ midterm最尾果條成條錯晒

黃卷？

溫1個鐘識曬咁犀利 我大約1個chapter要溫2個鐘，如果考5課，就溫10個鐘左右

A part 錯曬

係咪supply下降？

屌 Part A 俾study guide fake 曬
仲胸有成竹咁答 ，之後先法國仆咗街

同埋個midpoint method 答案係咪3.00

可唔可講錯左咩

我係

我都想知 好驚

係咪得我一個覺得今日econ啲mc都幾難下

好難呀

Study guide 有條話搭巴士/飛機之間揀巴士係inferior good
Mid term就話揀飛機，係normal good
嗰條諗都無諗就揀咗inferior
Fd 講返先知錯

有幾條都係同study guide 調轉黎問
綠卷b part錯晒 計錯咗隔離果行數

屌仆街

係咪0.18 inelastic

黃卷係

我係錯short Q (a)

個個sem都係咁玩

B唔通今次真係below mean

黃卷邊到有0.18 inelastic

想知FA midterm通常會點出

冇記錯條數好似係分左 company / individual

我都唔知自己有冇計錯,我寫完果刻得返5分鍾, 仲要CHECK D MC 有冇填錯位

40分做double entry ,有一條會陰人填no entry
MC問返D theroy野
冇記錯MC 計數果D 都係apply返 A= C+L 咁既公式逼數
有讀過BAFS =輕鬆

Version A 係company Version B 就individual

又係呢題
上個sem又係咁陰鳩人 好彩果時知佢邊會咁好死出返一樣既野

上年sem2都係咁陰

今個sem econ 有冇一條係問elasticity
咩野無論價錢點變 個amount都會係咁多既題目

姐係要填no entry?
係咪要寫埋accounting principle 先拎哂分

我Bafs management only 依加努力温緊

唔緊要 我果時無讀bafs都係咁
利申讀左FA

大學絲 想問mo有冇講過咩野要做90條mc

係咪no enrty答唔到你

accounting principle 印象中好似唔洗

我上fa堂果d野識 study guide long q 又識做 但係永遠唔知mc想問d乜 果d concept 好撚柒煩

我聽fd講話tutorial 要做 但唔係班班都計分

YES 大把讀過BAFS (ACC)人 後面JOURNAL 岩晒,但前面MC 炒車

背下study guide 入邊d 野 有d填充題會轉mc問

我未讀過

唔好嚇我 我黃卷 individual 計到係3.00 inelastic

我地班計唔計分？

唔該哂你呀 巴打

。。。。你同我同班？

唔該曬 做多幾次d填充先

好似係 我都係szeto 教

印象中study guide 有true false問題 記埋佢 都係轉mc 出

05A? 我啲fd B06 今日上左tutorial 話唔計分 同埋係open book

我係綠卷0.18 inelastic 有無錯

05b 咁就非常好了

如果答案係no entry, 應該要寫返principle(題目會講）, 姐係咩accrual個d

印象中midterm同exam既MC唔難，一定要明個concept，溫齊notes+study guide+worksheet+assignment

其實數分就知, 好似1分1個item
1條entry就 2分

Sorry 係綠卷 我講錯左

有條mc類似，係話有條友好中意食chewy gum, 無論幾錢都會買，但好似無講明same amount 我想知個答案係perfect inelastic 定 unit elastic

perfect inelastic
我見price change 都係同1個Q

利申:冇讀過ECON

但佢無話佢會買同1個Q

利申：有底，但覺得條題目問得唔清唔楚

呢條係unitary 又翻炒
佢係想講個p點變 個revenue都係一樣

舊時Ce pastpaper有條mc同佢一樣樣 又係unitary

又返抄？
呢條上年既mt都有

綠卷0.77......

原來真係會有unsuccessful
仲以為係咪都放入waiting list
希望有人放棄啦

0.78

到底0.18定0.78

難到。。

3係點計出黎？我0.18

我綠卷0.18 應該無錯

我黃卷

Mc 有題咩Inelastic demand咁係seller定buyer

econ不嬲mid term難

黃卷係計individual既elasticity
你係唔係計錯隔離果行

Mc 有題問law of demand 個題係9點半番工定係unemployment 先岩

我好多frd都簡左A

我揀左D

係咪話邊個負擔tax多d？buyer

覺得econ仲易過sem讀嘅fa
利申 有底
btw有冇人都係同我一樣未郁過mkt assignment

屌你老母
Cb爛grade

3仲inelastic
利伸：最後條short question 冇代數入去答

黃卷係3

打錯 我後面有改返係elastic
Btw我上完堂 黃卷答案係3 無錯

有冇ICE tour waiting list係曾經有位？

想問下 nego exam會大概點考

類似mo咁考

long q會唔會有文字題
即係要寫乜鬼野matching principle個啲

上個sem冇
你可以睇下exam pastpaper

唔敢答你係咪真係唔洗

唔該你先
因為我見佢有寫話no
essay type questions 但個lecturer又叫我地睇assignment 1

上個sem無essay type, 應該係叫你地溫assignment double entry

話說我自己開咗個hkcc telegram group
入黎一齊吹水啦

想知點考咪睇Pastpaper囉

有冇巴絲打可以略略講下CCN2115 food service operations份individual assignment大約點做

聽日eas2有咩溫，完全冇上過堂

三樓平台個癲佬做乜尻？

溫咩

唔係4月3先mid term咩

唔好嚇我

Science果邊聽日考

上個sem d+揮手區

揾咗成日都揾唔到nego啱用嘅新聞！！！點搞！！！

寫自己經歷囉 識好多人都係咁交

+1

hk cheung我屌你老母臭化閪

驚作得差低分嘛 有無source參考下

其實可以問下搵到岩新聞既fd
叫佢地比篇新聞既主題你
你自己再搵第二間報社寫既文就得
上年我都係咁

我想問聽日elementary statistics mid term會考啲咩
好熬底

仲有，篇新聞點先算good-fit, unique and impressive example and fully elaborate 啊 好難捉摸啊

中文news都得呀可？

得呀！

考stat
好撚不安

11點intro Psy mt

想問你覺得呢科好唔好讀

今日cc幾點山

除非你對心理學好有興趣 否則唔好簡
而且 E科難拎高grade

星期一至六都唔會關 星期日7點一定關

Thx巴打

揀左添 希望sem 3 drop得走

easII 求C+ 揮手區

點解敢講 我其實係有興趣，問左好多人意見，但意見好兩極，有人話好讀有人話大伏 對我黎講gpa重要過興趣，我想聽多d人意見，希望你會覆返我 呢科唔係背就得咩

我覺得輕鬆架wo
利申A

有fd 讀依科B左
本身CGPA>3.8
講左乜諗一諗

路過同大家講聲 加油
利申 曾經係你地既一份子

想問下tour係咪一定要用支票交

hkcc 校友路過...
利伸: 升到三大, 做緊ibank

當年讀IT, 三年前grad

你做ibank it department

係呀🙈

Eas II比winfred教 hea到傻 份research plan grammar又唔改 content又唔改 剩係捉大細楷

有無人願意send psycho既ppt比我睇下

巴打上我身呀星期一
考programming

親身經歷係咪買野同seller 講價果種都得 我都搵唔到咩新聞

如果啲功課係你自己做, 應該無問題架🙈

Winfred Xuan
伏撚到
CCN2019個Jason都頂佢唔順，唔撚使佢教

想問下AOR有無mid term 有既話幾時

唔記得week12定week13

ICT係咪背晒佢就得

係 最好明埋咁就唔洗背得咁辛苦

有無連巴都星期二 in polyu acct ?

here 但乜都未準備

星期二ict點溫好

食哂d notes

驚食唔切 而家0進度

Ccn2019 raymond都唔好得去邊

有冇人知上年pt lecturer crystal仲有冇係cc教? 教stat架佢
人又令又教得好

我寫自己經歷好似80定81分 B+

邊個教

正啊佢

有

巴打個陣寫咗幾多字
驚寫太少低分

快啲派midterm

屌你老母系

Cct點溫

我都想問

幾時先知sem 3 reg 科成唔成功

有冇ching 講下add drop period 轉科機會高唔高

個陣好似係限600
寫左55幾

有冇人可以講下hkcc social work

Winfred教緊
唔覺有咩特別 同上sem ada差唔多

利申EAS1 B+

之前比佢教過 屌sit個lecture hall full house 成班狗公

翻學上堂嘅意義

圖呢 ？

我聽日想係cc過夜，邊道可以去？

上年台灣人教 好撚正 同垃圾大陸winfred天與地

冇
討論下算唔好貼人

今次IA mc個mean得16/25啊 點睇

邊個lecturer 咁快講

Ict mid term short question同long question會考d咩？
apply case？定又係背返notes d definition出黎？
覺得ict好難背

你地班派左啦？

星期三考mo 又係未溫過
有冇巴打可以講下點溫好

點解要考6課

無得解

有冇巴絲做過山頂intern

佢連seating plan都好似未出

想問考dse同考車牌可唔可以係absent 既原因而令佢唔計果一堂？

因為final 唔考1,2,5,6課

睇黎我聽日唔洗訓 今晚仲要準備interview

我都好多未溫

大家咁話

cct求救，我發現我個lecturer講d答案好多都同model ans唔同，點算好？？ 救命呀 應該跟邊個

我同其他fd對過答案，好肯定自己無寫錯答案 help

Exam跟答案
asm跟lecturer

第2課啲人名

Jap 1嘅巴絲溫成點?

有無人讀緊cct，可唔可以做個好心，幫我睇下你地lecterer講既tutorial ex.答案係咪同model ans一樣？

下星期三考 未溫過

你邊個教？

背完itb d野仲有邊個想溫mo

聽日就Ict mid term了
淨係溫左兩份仲要唔太熟 仲有三份
冇了冇了

點解嗰個團圓可以柒撚到咁
政綱柒宣傳柒理念柒乜都柒
夜媽媽走出嚟乞票都冇人理

其實asso仔校政冷感D莊先會咁柒姐